W.T.F.H.K.

D詞算唔吞中哂

仲拎首歌出來做乜

入面有幾個唱就威威

真係來料就笠晒水

仲好意思叫自己rapper

Doughboy

成班上台一唱到唱完lmf
一唱到popo就唔撚敢唱
柒到含晒撚

真係洗緊港紙 搵緊rmb

條柒頭有新嘢

屌無追開，幾時架 點解可以比人cap圖咁柒
仲要我們留點英文 裝國際一點

唔明佢同Heyo JB 點仲做到fd, 夾studio用

條傻鳩即刻改WeChat id同icon扮比人屈

doughboy條柒頭唔知rap乜柒，lur撚住去以為自己好有style, rap得快唔等於可以唔清楚

千其唔好去YouTube睇 live

刀boy 果段其實係全首歌最垃圾最尷尬果part

中二到極點

佢依然企緊係到

好後悔去左bakerie x 老味個show

人生污點

有RMB支持住

doughboy 個段好柒
聽到佢把聲就想stop左首歌

佢靜曬咁喺隔泥鳩un
柒撚到

1. Heyo jb 虛偽 扮黃
呢個機會好細

2. 刀boy冇想像中咁紅 可能係中立撚
所以佢地仲做到fd